[消防] 消防工會將於10月18日在<富臨皇宮>舉行周年晚宴

黑社會酒樓，不了

消防哥哥們會唔會俾fucking people 打

消防啲工會 高層都係藍

工會條腰骨唔見咗啦

咁高興 不妨搵埋食環師兄去賀賀佢

一早內部都屌撚到佢哋化啦
有冇呢件事消防都唔認個我公會
成班奶閪怪，有年資都冇年報你就知佢哋叻極有限啦

個公會

頭盤係咪忌廉釀菊花

推